曹總： 中共笨招反制美國制裁， 盈富基金聴命美帝習帝無奈

曹總（Anthony）：
中共笨招反制美國制裁，
盈富基金聴命美帝習帝無奈︱
壹殼花生

香港花生
220K subscribers

主持：Anthony、阿龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: